點解正苦03年唔硬推23條？

睇返00-04年立法會議席 其實反民主派都過半數 點解唔夾硬推23條一勞永逸？

係咪嗰陣時正苦甚至士共對香港嘅態度都比較軟？

定係第一次50萬人大遊行嚇窒咗正苦？

小弟諗極都諗唔明

2003年 50萬人上街己經有人要腳痛收皮.

個期胡瘟渣旗, 支那仲係温和『靜靜雞發大財』路線, 一有反彈就縮手.

而家永結大帝小學雞雜種, 完全係大獨裁者唯我獨尊. 政治背景完全2回事.

咁樣對比返616二百萬人上街都唔撤回 而家真係好癲

啱啱主權移交幾年
見到成50萬人反對
有50萬人上街
唔通即刻格硬黎咩
做多幾年戲等你地愈黎愈依賴中國先立都未遲啦
你睇下08年，成班高登仔搶住含中國就知中共佢地慢慢潛移物化得幾成功。

因為當時唔係維尼

當年鼓油黨倒戈
未必夠票

田北俊同自由黨倒戈咗 唔夠票
支那當時想走溫和路線
唔想強推

因為果陣窮人多 23條影響經濟會直接影響大部份人 外資可能即走或者唔考慮黎香港

依家大部份人有錢 就算你係香港窮極都好過台灣 越南 泰國等等既地方

外資咁多年根深香港 賺左咁多年唔係輸到仆街都好難叫佢走

無錯的確係，當年好似日日宣傳奧運，咩水立方鳥巢，宣傳重入侵埋校園，四川大地震重叫人捐錢，當年好似個個都捐 點知後尾知道原來俾人貪晒食晒啲錢，重要起返豆腐渣工程，自此之後中國有咩事都冇乜人再捐錢，甚至踩多兩腳落去

我就好撚黑心嘅 支那死咗人我唔會傷心

自由黨倒戈 夾硬上立法會都唔夠票過 咪收皮

樓上好多已經解答左，
就係胡錦濤同習近平政治路線唔同。

咁而家林鄭都可以硬推23條，佢係怕硬推再度令少數派係9月立會選舉大敗？？？

如果佢而家推都過硬，泛民都唔夠票反對

所以就係03一役後 中共就知自由黨唔可靠, 於是就用盡手段打擊自由黨: 內部策反/成立路線相近既經民聯, 令自由黨由最多有8席, 本來係足以左右大居的第3大勢力 變到依家得4席

03年嗰陣支共又冇錢 國家實力又唔夠 中資仲未支配到香港 而且香港係佢唯一一個可以偷運到科技嘅地方
嗰陣就搞到個矛盾好似而家咁樣 整咗個黃色經濟圈出嚟 支那一早收咗皮啦

16年後中資已經支配香港
黃色經濟圈要加油

我覺得佢會今年內硬推
下屆立法會係點對黃藍兩邊都係未知之數
而政府係唔會做啲 對自己不利 / 唔肯定 嘅決定
當然 有林鄭呢個蠢女人
政府會點做都好難講

其實果陣係硬推
71 五十萬人上完街
掃把頭仲堅持要 7 月 9 日通過立法
只係後來田北俊倒戈，辭任行會成員
政府數唔夠票，所以先收回

你可以係 Youtube 睇下 2002 同 2003 年嘅鏗鏘集
果陣班官員同埋禮義廉議員
同今日比家超有得 fight

當年唔係維尼帝話事

當年中共仲未完全控制哂香港 包括狗隊
如果當年硬推 狗一定唔會好似依家咁樣打人 姦人
班狗個心仲有皇家呢兩隻字
仲有新移民未落嚟...民賤聯未控制哂立法會

今年就唔同 狗隊愛國愛黨 甘心做國家殺人機器
國家叫狗隊殺香港人就殺香港人 你睇呢半年
都無一隻狗肯係現場放低武器走去示威既一方就知道呢班仆街含家鏟已經係染紅哂 紅到連個腦都無撚埋

而家所有硬件(警甴,新疆監控)準備好晒，一定會硬推

黑咩心
因為

死嘅係鄰國人, 關香港咩事

加速主義
扮藍C叫少數派推23條，未到9月暴亂都似